突然間發覺個人好攰

屋企人好錫我 但係我幾乎每晚都唔想係屋企

事業比好多普通人好 但係一直都證明唔到自己

亦同自己想去到既高度仲有好遠

性格上好拖泥帶水 好想改變 好想衝

但係自己性格太爛泥 好多計劃都空想

我最好既朋友 我曾經當佢係我親哥哥

係我最低谷既時候佢同佢屋企人扶著我好耐

依家我地已經貌合神離

感情上 我已經唔識點同女朋友再行落去

好想合埋眼restart 好想攬著我哥哥喊

樓主 每個人都有需要休息嘅時候架

要搵食 不了 好想｛呀～～～｝咁大叫

不過香港可以係邊到尻叫又唔會有人知

Between 多謝你

我只有飲酒

飲酒可唔可以長眠

唔可以 只係逃避
其實我都好累
好想搵到個真係明白我既朋友

你都係想轉gay姐

祝你搵到你知音人

做女仔係咪唔洗應付咁多要求 咁多期望

細個失戀試過對住維港大嗌 好on9好MK
我諗個陣啲人以為我癡線
不過同自己講 唔使理隔離啲人 係佢哋自己唔敢姐

加油ar 樓主 連登有愛

未死得 要番工

你細個個陣冇咁多人拍片嘛

我琴日真係坐左成晚維港